屎忽痕留咗陣頭髮，依家又屎忽痕想剪返短頭髮....

諗唔到留咩頭
身邊個個都叫我剪返短髮

諗緊剪唔剪好

留到幾長先？

唔長，兩邊貼耳
後面就嚟cover成條頸

本身剪開剷青個啲
所以咁都叫留咗陣...

呢排開始熱啦 剷啦

半邊頭留長 半邊剷短lo

十個長髮九個身邊都有人叫佢剪返短
啲人叫你剪短原因多數唔係因為你留長唔好睇
而係香港人接受唔到 除非真係好唔夾你個樣
你自己想唔想長髮先 想嘅話咪留 唔長唔短未搞好 係人都有柒頭期
真係唔洗理人意見 你留得型/佢哋睇慣咗自然收聲
當你留到真係點整都唔好睇咪剪返短
但依家未試又剪短 遲下屎忽痕留返又晒時間 留到一半又剪 loop

熱唔熱就睇你本身係咪大汗 怕唔怕
不過對我嚟講都係籍口 我又長髮又怕熱又返辛苦工

老實講我唔覺得自己留得好睇
但on9講句長髮係一種態度

真男人留長髮唔應該猶豫

如果唔係非主流髮型果D長髮, 係香港係唔會有奇怪目光的, 放心

留埋佢啦
我都留緊

Ok

我都 剪 左短
費事 焗成額汗 好辛苦

我長到落頸 現家熱到仆街

又係你，扭扭擰擰成個女人咁